有無人養咗隻兔仔之後好想食咗佢

唔知開寵物台定飲食台 見到佢一日肥過一日

hello moto

怎麼可以吃兔兔
兔兔那魔可愛😭

正

好似無開錯台 飲食台先會有人認同

平時放多呢佢出黎 啲肉又實又彈牙

寵物兔係咪難食過肉兔？

餵佢飲奶 肉質鮮嫩

想知佢飲唔飲得啤酒

歐洲好多國家既菜有兔肉

唔會啦 寵物兔好撚好食呀 每一啖食落去都有感情

有冇圖阿,想睇兔兔

細個個陣有養隻兔仔
周圍痾屎俾我老母送咗比對面屋
之後第二日對面屋拎咗去煲湯
仲拎過黎請我飲

養咗貓都好想食佢地

一兔兩味

我都係 見佢一日比一日肥勁想食左佢
但早幾個月去四川見到周街都係兔肉 差啲食埋
心理陰影 不了

日本小學生都係養豬 食豬

你間舖有無出兔肉餐 係咪有陰影？

屌你老母

利申偽善者

仆街，啲字有聲音

有咩所謂
真係醉死咗咪即湯囉

貓狗一齊來咩味
Btw 如何有人咁開post實有人屌 好撚on9

如果

入嚟諗住睇圖